逾百華航地勤示威促停罷工：罷工非每個員工心聲

中華航空機師罷工進入第三日，現時勞資雙方談判陷入僵局。與此同時，過百名華航地勤下午3時前往台灣交通部大樓外示威，呼籲當局拒絕機師工會訴求，並促請華航機師盡快停止罷工。

地勤代表在發言期間向社會大眾致歉，強調罷工不是每個員工的心聲，「華航是我們的伊甸園，不願意再次造成撕裂」。

地勤代表又不滿現時代表華航機師工會談判的工會理事長李信燕，本身卻是受僱於長榮航空的機師，呼籲「自己公司自己救」。

地勤代表估計，華航若倒閉將影響1萬多個家庭生計，台灣人們未來出行也會相當不便，「不能讓華航消失，要承先啟後」。

華航比左幾多錢地勤

事實上對比長榮華航已經叫善待員工, 政府持股愈來愈少, 華航再加成本隨時做唔住,我諗今次應該會企得好硬

賺大錢但係蝕本應該諗方法解決

華航有人cap咗出嚟話其中一個帶頭嘅係航務部管更表嘅經理

交通部已經要華航屈服其中2項

「華航是我們的伊甸園，不願意再次造成撕裂」。

拍得住以前亞視嗰班人

地勤緊係咁樣講啦
因為呢幾日坐唔到華航既人都當佢地係肉便器咁來屌

地勤班垃圾同機師比 人工有冇差十倍
不如叫運行李果班又出嚟示威

班飛機師休閒罷工
班地勤就企喺面前比客屌

九巴工聯會

地勤本來都有內鬼

大部分都唔係地勤 係FB見到台仔D PAGE 係咩經理

上FB見到

愛華力

地勤次次都係君子送頭

次次工會罷工 地勤都冇得罷 要返工比遊客屌7

係愛華之聲

可以咁樣諗

地勤議價能力低過機師

無能力罷工要求更多